Hku Nursing Nonjupas year1

請問有無人識人/自己成功asso yr1報nonjupas入hku nursing yr1???有咩條件??有無space/hkcc嘅人可以解答下🙏🙏🙏

早d瞓 聽日早d起身温書 加油

輕鬆啦

你dse幾多啊

344332

你space定cc

cc🤪

覺得自己gpa可唔可以爆4啊

唔敢講 先讀左cc4個禮拜😔

樓主 你最終有冇apply? 佢宜家派interview invite

冇apply吖

你幾時in

今個星期五 2-6pm

點解吖 我發覺冇乜CC HS yr1 人apply 想找個人互相照應都冇

星期五一齊見